БСБО-07-20 Чистенков Никита Романович. 
Номер в группе 30(Варианты: Часть 1, номер 13; Часть 2, номер 12)

## Краткое описание решения

# Часть 1
Получаем на вход длину пароля и преобразовываем его в integer,тк gitlab даёт строку, в случае успеха преобразования - запускаем скрипт генерации пароля. Ошибку обрабатываем.

# Часть 2
Создаём запрос, который извлекает уникальные даты из столбца exam_date таблицы exams, преобразует их в строковый формат "год-месяц-день" и сортирует результаты по этой дате. Результат записывается в excel таблицу.

# Автотесты при деплое приложения
При помощи pytest перед task12 тестируем возможность подключения к бд и инициализации init_db.sql. В случае ошибки task12 не запускается. Обработка ошибки.